★二十幾年前呢套 周星馳電影 神預言！

陳百祥算唔算公然侮辱國家？

呢D一定要拉啦下嘩

lm

cls

後面仲有句, 類似
"係咪唔合作, 破壞安定繁榮呀"
呢句先係精綷

完美演繹出支共一遇倒人地對佢D 動作, 無論合唔知理
有反應或者唔係即刻配合就第一時間屈鳩人係想搞破壞

仲有表姐你好野 想要自由 要幾多 你出聲 要幾多

嗰幾年嘅電影都好多諷刺味道
根本大家一早知咩事